雲加可以準備回國教大巴黎了...

雲爺爺唔會離開阿仙奴

真係有風吹

據《每日鏡報》報導，目前雲格在阿仙奴的帥位已經搖搖欲墜，儘管他決心要在兵工廠執行完合約，但是據Football.London報導，巴黎聖日耳門隊有意請這位68歲的老帥。

最近，兵工廠遭遇4連敗，其中還輸給厄斯特鬆德和白禮頓這樣的弱隊，這讓阿仙奴球迷不能忍。目前雲格和阿仙奴的合約還剩1年到期，但是大巴黎已經十分有意讓雲格成為他們的下一任教練。

然而，雲格卻堅持說，他是那個可以讓情況扭轉的人，有報導稱，他已經告知了自己教練組的成員，他不會在今夏主動辭職。

大巴黎方面，在他們被皇馬淘汰出歐冠盃比賽後，現任教練艾馬利可能在今夏離開。法國媒體Le10 Sport也報導稱，大巴黎主席納賽爾又重燃了對雲格的興趣，他已經試圖聯繫雲格，看他是否願意在下季執教PSG。

Paris Saint-Germain have reportedly made contact with Arsene Wenger about the 68-year-old succeeding Unai Emery as manager, amid rumours the Frenchman will leave Arsenal this summer.

玩留爺爺

永遠去到最後先贏場好波之後續約

PSG個老闆係咪傻撚左

其實psg應該請干地/摩狗

法甲求撚其擺陣都得

咁佢哋可以喺歐聯專心對強隊做針對性部署